其實我真係好想信你

但我做唔到 雖然好可惜 但我都無辦法
it's time to say goodbye

On9仔信女人

係我錯

Yes

本王錯了 你鞭打本王啦

Ok食屎吧

比人恰啦 撚屌

屌你老母

屌你老豆

我都好想信

有女……

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

難道我存在是為了你

不拖不欠又憑甚麼好妒忌

請相信我

sorry 真係要講再見了 88

我想好想信你
唔好再呃9我好嘛